連尼住點睇有商人用連豬出商品？

連尼住點睇有商人用連豬出商品？

link

旺角葵芳勁多公仔店賣醜樣版連豬

之前見到post有人印連豬tee賣

咩人先會設計到咁核突？